TVB個黑色油默人係咩事？

初時冇戴眼鏡以為佢係full gear,點知一戴， 屌， 原來佢係油默廢老

聽佢講野啲語氣都係廢老 ， 但有冇人可以講一講

call白車唔需要鞋

立場HO BALL

比手足圍毆

立場

做得好

應該同人口角 我以為佢比人噴墨/扮batman

call白車唔使鞋個下我笑左好耐

???

笑到仆街

我都聽到 好正

啱啱做緊Twitter戰士，可唔可以講下發生左乜事

春袋比人踢左幾下

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

又做咩 有冇人講下詳情

大約係佢撞到人，然後示威者叫佢道歉
條友話：你係人咩
然後就係示威者圍

立場哥哥:需唔需要call 白車
廢佬:我鞋都無埋
立場哥哥: call 白事唔需要鞋咖

立場哥哥

行為藝術

衰多口
不過現場可唔可以唔好黑社會曬馬咁

前線已經叫好客氣

直播一字排開行馬路但係得十幾廿人

有冇片睇返

入黎upvote

片？

兄弟爬山喇

笑撚咗

示威定示弱

條友主動去撞人
D人叫佢道歉,佢唔道仲串柒柒
結果
之後未係記者前面扮死狗囉
大把記者睇住佢玩野先

大ball man黎

【尖沙咀即時】有途人刻意於尖沙咀警署門外碰撞示威者，其後與示威者口角及有身體碰撞，最後該名中年男子被示威者淋墨及推倒在地。

條友都冇point

佢撞鳩我地呀 又話我地唔係人 叫佢道歉又咁撚串

我都聽到呢個，立場好波

利申 係現場但冇打佢 只係叫手足唔好打頭

有無link?

在場既市民只係做最低武力，當一切平靜後會展開真誠對話

有人話係大波MAN 嚟

條友又臭串
立場哥哥本著中立俾佢講多兩個
係度博同情 笑死

無point都算，記者訪問佢，佢又話你地都睇到啦，又唔講野
到記者想訪問示威者，佢又屌鳩記者要比佢講完先
精神病

驗眼

屌 我中埋墨

我屌你老母啦！仲搵你呢個和李菲唔撚到？使唔使親自幫佢包紮返影張相笑呀屌你老母臭閪

求片

我地冇打到佢仆街 冇打頭 叫佢道歉仲想點？ 呢兩個月發生嘅事 警察 簡衫 仲似黑社會

828 metoo集會公海

追究黑警性暴力

件衫唔好要 快啲沖走佢 手足

佢去到話冇裝所以幫佢black bloc

雨褸嚟 陣間落車就dum 本身仲想留住

睇唔到啊黑麻麻咁

柯南兇手

邊個手足帶墨咁醒

即刻帶番兩樽旁身

敗給你的
黑色油墨！

90鞠躬好唔撚好呀on9仔

笑死

咁撚黑既

GOGOGOGO

屌

nigga

抵死

好好嘅例子教我地點對付藍衫人等

傻西挑機

要贏，有兩條路。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲睇tbb

未解鎖隱藏角色

曬左你頭半支去寫大字 係咪？

Tvb?? 我老豆都唔睇啦

非洲黑人

堅？
係就想睇

寫果啲毛筆書法

Del post la 屌你

你寫大字報？？？？？

立即變黑亦得，得左
鞋都冇埋，抵撚死

笑撚死我
講俾我阿爸聽，笑到講唔到

btw, 油墨好波！

Done!

條友612有份潛咗水啦

寫大字係幾嘥墨嘅

轉角黑警見到成身黑會點

望真d好似真係

笑死
幾有創意

巴打又派膠
成日開玩笑嘅

噴7

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

呢個先係佢真面目
外表黑 內心仲黑

on9

個d係好曬墨

使唔使露出胸部啊

可唔可以唔好喺度講

戇鳩少陣啦屌你老母

下次寫大字唔好咁重手

終於見到真人！

真正既blackbloc

推到有片

想睇片

講完呢句即刻掉頭走先好笑

想再重溫好正

由6月開始發生左咁多事 對手足對市民唔客氣嘅係邊個？前線手足已經好克制

不如下次開打前都黎個90度鞠躬先？

又俾人撚
柒夠未

拒拖黑手

新技unlocked

食完墨魚刺身唔記得抹嘴

和平解決

正

油墨呢樣野唔只對呢D廢老有用, 對D狗車, 上頭盔既狗都有用, 大家不妨帶多幾支係身

CCTVB 返而有播，圍完支那人變亞非拉同志

用墨或淋油呢招勁

推

Good

7到呢

想兜又兜唔到 笑撚死

抵死

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你笑撚到我斷氣 柒到冇眼睇

呢件蛋散平時都係＂牙牙炸炸＂

立場哥哥個句call白車唔洗鞋真係好正

其實應該即場捉住條友提取指紋
有唔少攪事者係黑警,退休警

呢班人最鐘意去旅行的

搞到成個名偵探柯南裏面嗰啲犯人咁笑撚死

Call白車唔洗鞋嘅，唔該曬
跟住走

而家興唔著鞋出街咩

條傻撚又要兜又要口窒窒

人民日報：拒拖黑手

呢句好撚正本身立場都好好聲氣，條撚樣係咁串撚柒柒，兩個記者都廢撚事幫佢

屌 抵撚死

仲企到起身清醒，手足真係好善良

笑撚到仆街一睇就知口賤挑鳩人機個d柒頭

比著班鄉黑 無斷手斷腳都唔洗指義停手

英雄，欣賞你既書法造詣

漏左句「唔該哂先生」

721

傻閪黎
撞到人 手足圍住佢叫佢道歉
佢仲串串貢話: 乜你地係人咩
成班就圍住佢黎打
有唔少人叫唔好打佢個頭
一起身就變到黑色咁

係唔該唒 辛苦唒

大把人係示弱

咁風趣既你 又講笑啦

黑衣人

有巴打話：你啲血咁既色既，傳統中國人啊
佢真係黑到成個受訪過程都睇唔到咩樣

係咪岩岩寫完書法咋

呢支做唔到咁黑ge！我知你吹水者

我睇live見到㗎咋

寫揮春係用好多墨水既

但有左佢指紋可以點用

黑色任何人

好治癒

咁大雨洗唔洗得甩ＬＯＬ

前線氣氛咗緊張仲去挑機
除咗抵撚死之外都唔知講咩好

重點係佢個死人語氣

睇佢嘅反應, 擺明主動走去撞人加寸人先啦, 先撩者賤
估唔到班友狼到真係濕鳩佢一獲
佢唔係以為呢個世代仲同你和理非, 和到俾你踩上心口都唔還拖丫?
柒撚到, 呢啲仆街見獲打獲就啱架啦, 若果個個廢老都黎挑機, 家下好撚得閒應酬佢地咩

邊個話我呢枝係墨是但拎上黎影炸嘛

睇你點見人

咩啊你跟開邊個師傅學大字咁q浪費

自己上網學呀屌 諗住深色啲

以後係咪full gear 多樣野：油墨

巴打你曬左半枝寫定新春大字報？ 我又要

中秋節唔係要寫揮春架咩

奴隸姐係奴隸，自己做開狗就唔好當其他人都係狗先得架

後尾見佢一路走去柯士甸道，狗車準備走，以為佢係示威者揀車，佢話要報警，警車開咪叫佢自己去差館

係咪大皮man?

佢到底一日比人撚左幾多次

幾好 可以直接去中環天星碼頭賣藝
經濟唔好呀 有人幫你化埋妝仲想點

笑撚死

佢撞到人仲要串柒柒 唔知係咪特登啦 (都應該係)
之後有人同佢講你撞到人呀
佢話 你地係人咩
之後就比人圍

寫咩大字要用咁大枝，得閒教下我書法

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

果條躝癱多事抵撚死，自己攞黎！

兩邊都唔想理佢

大約6:34